其實可唔可以唔好亂開戰線？？

狗官 狗隊 鄉黑 福建佬 tvb 冇個搞死左 可唔可以逐一擊破先 唔好比佢地殘血反彈。
依家又有人講潮聯 咩野藥房 多到都記唔到。
可唔可以重點擊破左 真係有成事 唔好做下呢樣又果養 變左人地可以幾十個派系聯手咁 失曬焦咁。
唔係叫你忘記 但真係做左大事先而小事後 唔好坐這山看那山。係都搞左港共垃圾三權先啦。